大家仲希唔希望梁天琦選立法會？

雖然之前有不足既地方
但係都叫勇於承認錯誤
算係個真男人

正皮 ：希望佢出選

負皮 ：算鳩數啦垃圾

正皮多過負皮
希望梁天琦見到呢個post
香港人仲係支持你架

公開承認自己做得唔好既地方

值得欣賞

建議佢加入反港獨反辱華大聯盟
今次何麗裳冇藉口dq啦掛

只要佢覺得你唔係真心效忠中蟈就可以dq你

如果唔換醒之前班軍師， 再出黎只會七

希望 不過至少都要十幾年後先有機會

認真，佢而家連聲都唔敢出，仲講乜選立法會?

一直都好想

朋黨有問題

收檔啦垃圾

支持啦吊
佢既光環仲係度

岩丫

班軍師青政架喎

算啦
香港唔值得佢付出咁多

巴撚閉，慳啲啦

班軍師自己幻想自己係軍師姐

返高登同班白卡仔圍爐啦

咁你都繼續幫梁天琦打飛機啦

聽過佢speech 就知佢好有料

你個名

佢話要讀書嘛
不過佢依家個身分講咩都死
兩邊不是人

其實梁天琦真係比梁游跣左獲甘
佢點估到佢啲隊友會咁kai架

的確係
未聽過佢講野係1999
佢啲隊友糧油講野又冇point 反駁又廢
好多立法會議員同天琦既演說能力相比真係差幾皮

會撐佢

選係一回事，投係第二回事

希咩望，而家個問題係佢選唔到嘛
參選幾多次都比人DQ 啦

仲叫佢選係咩玩法

天琦勝訴既機會都幾大
將來應該都選到既

吹撚到

佢講左法都釋埋 唔會哂錢上訴
除非陳浩天果單勝訴啦 但講真係人都知依家無司法獨立架啦 勝數都幾微

其實佢所謂失敗，都只係話自己負唔起後果
因為香港人support唔起

啱丫

梁天琦見到呢個post請入黎講兩句
之後會有咩部署
我地香港人一地support你

咁選唔到立法會都仲有其他野搞嘅

釋左法架啦

切割晒青年新政同黃台仰先好講其他野

唔代表打唔贏既
梁游都一樣上訢啦

呢班真係成堆豬隊友

依家都好記得黃台仰句：無成本，又可以玩野 點解唔玩

經過完梁游，恕我真係再難信人了⋯ 雖然唔知仲有乜野可以做

梁游自己低質累事姐
梁天琦又係on9都唔撚睇人地既質素
見政治理念相近就鍾埋去

原來馮敬恩同王俊杰係青政

講真 嗰時佢咁想本土派入議會，得青政既人肯幫佢都未必到佢揀
同埋未選嗰時真係冇人知梁游咁鳩

佢兩個有咩問題 你隻死肥豬就真係豬隊友啦

除咗梁游根本無選擇

事實亦證明熱普城只係一班政治騙徒

一滴唔益熱普城 射落海好過

傻西御理成日覺得自己好有料

死ive仔連水泡科都讀唔掂

讀得掂大學咪得囉柒頭

一句班軍師青政架喎就推得一乾二淨

馮敬恩同王俊杰係唔係青政？

佢兩個幾時做左軍師 阿禎講左口音同fucking支那係佢諗架喎

下 你讀得掂??

你d同學唔係咁講喎

唔好引我笑啦

本土派有勇有謀嘅人唔多 佢去選係啱

唔俾人dq先算啦

過3都叫讀唔掂

我好慳

馮敬恩同王俊杰分別係梁頌恆同游蕙禎既議員助理

唔講都唔記得王俊杰瘋狂defer依家仲讀緊UG

而梁天琦要因為一科幾次fail跪求Prof畀佢再讀先grad到

讀唔掂大學？

你同呢兩條友講啦

大家分清楚啲先
梁天琦嘅軍師係港大幫+rw
游蕙禎嘅軍師係波皮黨+前學民仔
梁頌恆選果陣幾乎無軍師，得兩三個唔出名嘅女人幫手執頭執尾

level唔同邊有得討論

暫時50隻熱狗負評

人地兩個都係幫梁頌恆架傻西

課金啦你咁撚多嗲

真係想玩本土就咪再跟立法會玩法啦
成個政府隻手遮天仲行埋去自投羅網 係咪咁笨柒呀

算尻數啦 港豬真心無撚得救
俾人DQ幾次都無反應

人地一個上莊搞罷課又幫學生會

另一個hall莊chair搞社運選立法會

好心唔好拎人同你隻死肥豬比啦

你係個靠網絡搵存在感既垃圾engine仔咋

垃圾 啲論述仲衰撚過國屍

課金啦柒頭

御理黎架個個 最鍾意砌生豬肉兼打橫黎講架啦

上莊上到defer都好意思同人講

我玩大專比賽依家準備緊玩世界比賽咪又係過3

繼續兜啦

課金畀青政？

你就中意砌生豬肉

屈人讀唔掂大學

btw我ive同DSE雙修都過3.5呀柒頭，我話讀唔掂你真係信

你覺得自己好有成就咪繼續自我感覺良好囉

Fact check都唔做就屈人

游蕙禎幾時請左馮敬恩同王俊杰做助理呀

答我啦

/*立法會還有不足1個月便開鑼，不少議員均積極籌組辦事處班底，以應付未來4年的議會工作。以本土民主前線(本民前)梁天琦「Plan B」成功進入議會的青年新政(青政)梁頌恆近日同人密密斟，據聞一眾本民前核心成員，以及「港大幫」馮敬恩、王俊杰已答應幫忙，換言之，他們做了議員助理之後，除了用公帑出糧之外，還可以名正言順進出立法會，但他們均是衝擊常客，究竟入到立法會是搞事抑或做實事呢？大家要拭目以待嘞！

據了解，青政候任議員梁頌恆與游蕙禎將會共同聘用一批辦事處職員，主要來自本民前及港大。他們初步討論過，本民前發言人黃台仰會做傳媒聯絡，策略性退出本民前之後重新加入的李東昇會負責內務工作，至於梁天琦則負責「勾結外國勢力」，代表港獨人士參與外國研討會，這個助理都算是與別不同。至於港大學生會前會長馮敬恩、港大學苑前副總編王俊杰就分別負責撰寫發言稿等工作。*/

唔知佢地有冇份度宣誓稿呢

佢係民族黨和理非大會個演講

有成就過你班垃圾先啦

你地大佬做晒過街老鼠，出街被人屌

睇方向報當執到寶咁 不愧係熱普城白卡小先鋒

睇下游蕙禎親身訪問啦死肥豬

游蕙禎不嬲慣做完柒事之後彈弓手唔撚認架啦

點呀

唔係話收到風話我讀唔掂ive同中大架咩

唔講喇

下 今次佢認係佢自己出橋喎

睇少d白粉報啦死肥豬 真係豬腦咁蠢

游蕙禎自己出橋係指fucking支那係人都知啦

梁頌恆呢

唔希望

但唔係對佢失望

重點是本土派入立法會都多餘，只會變無牙老虎

咁唔選立法會仲可以做咩

336 - 70

可唔可以做結論長駐連登五毛約70人

御理呢種熱普城白卡怨婦係咪當5毛🤔？

梁游危急存亡仲要掛住讀書
唔係話讀書唔啱，就算比我都係個人前途大於一切
但如果要做群眾首領，就要犧牲個人利益

明顯佢未夠成熟

可惜

其實梁油咁kai
梁天琦仲可以點？做到咩？出黎up幾句然後完事？
根本佢既隊友完全扶唔起

當然我唔係話梁天琦既做法完全正確

話一齊負責已經仁至義盡

糧油柒完之後仲要唔撚知衰
連佢地啲支持者投佢地票既都屌佢 佢地都仲唔諗解決辦法 又話咩鴨利洲唔音又剩 唔撚認衰

油惠精講扑野個單柒到扒左係度都無謂題啦
之後果然無令大家失望 整多單仲結啲既出黎嘆下

梁天琦：豬一樣既隊友

都話唔好再搞政治明星
依幾個月有浦過頭咩

唔希望
高登仔捧完上天
兩日就已經可以屌返佢落地下
本土呢啲角色用成個人生做賭注
係咁既香港慳返啲喇
完全吃力不討好

本民前自己一定有個19軍事

2月

1. 本民前一定有個19軍師

2月補選 （正治主張係本土議題）

半年後 （變港毒議題）

結果被人收皮 + 本土派滅族

如果當時 純入立會 領資源 什麼都不做 已經可以做到亦不會發生之後既事

當日所有高登仔 槍口一至對外 ，現在只有互相撕殺

2. 落錯注 青政 + 陳澤滔

七事太多 費事打

冇撚得救㗎啦，連仔都係支那人基因
仲敢講唔支持呢件垃圾就係五毛
不如話梁天琦係東方的紅太陽啦

戇撚鳩，唔撚係黑就係白

選到又點
咪又係屌政府兩句掟下發泡膠比人抬離場
再激動d就比人告/DQ

所以唔洗浪費精力選
做戰士好過

鍵盤戰士？

冇左影 選條春

都冇人支持
香港人係咁插佢
記者又打佢
仲揹緊幾單官司
係你都想收埋自己啦

講撚到革命原來咁軟弱

當你發覺你走到最前線去抗爭既時候
大部分香港人都係背後嘲笑你 批鬥你 食花生
你又會有幾堅強呀

再上高啲，又比黃台仰係後面推佢落街

叫佢同瓦全割藉先啦

要割就一早割咗啦
單係呢樣梁天琦註定係垃圾

咁要點做先符合到你「唔係垃圾」既標準呢

有遠見
On9野唔想理
唔講 / 做on9野
勇於承擔

同黃台仰割蓆，再同教主和好，再選
支持

至少要識分邊d係幫到佢邊d係小人
繼續攬住姓黃條仆街同街邊9up論政d阿叔無分別
一世都唔會做到d咩野出黎

呢樣佢的確需要改善
但係講能力我覺得佢好過個班所謂議員好多

人生經驗不足，唔識處理人事關係。唔識分身邊既係人係鬼，搞到大方向錯哂，幾有能力都冇用。

不過我覺得人生經驗呢啲冇得速成既
佢經過今次既教訓應該點都會有所成長既。。。。。

走去前線抗爭但背後無人支持

你睇下長毛比人屌足咁多年咪依然屹立不倒

失敗既有廢陶 大將軍 村長 (全部都係社民連)

但佢地都可以繼續厚住面皮搞社運選立法會

要做領袖連低潮都捱唔過?

原來咁係好事😂

無得咁比既 長毛社民連果種抬棺材抗爭
係可持續發展社運 今次衰左咪下次再黎

梁天琦果種係all in or nothing

而且政府同北京對佢地既打壓都差幾皮啦 又禁選 又dq 又釋法 又搵人跟佢 又打佢

而佢只係一個廿五歲既後生仔

揀游b都唔撚揀佢

有咩原因

人地為香港負出咁多 點解會咁多負皮？

唔係負評多過正評都執撚到啦
證明仲呃到下啲𡃁仔

唔講佢做得好與唔好先
起碼人地有付出過 失敗過 承擔過
你又為香港付出過咩黎
淨係識得係網上講邊個邊個做得唔好咁囉

課過金囉

連登果然本民青狗集中地
屌你老母呢件垃圾深潛左咁q耐乜柒都冇做過
竟然仲有咁多正評
屌你老母學熱狗圍爐打飛機到世界末日啦垃圾

兩邊都戇鳩圍爐
熱狗最戇鳩就係話呢度係本民青狗集中地而留起就執笠嘅高登
竟然唔係爭呢度個市場

係最重要關頭，佢「潛水」，真男人？

原來樓主認為男人天生都係無撚？

梁天琦條鳩比「梁游黃」咬撚斷咗嚕。

DQ風波最大獲嗰陣梁天琦去左邊？
最大鑊嗰陣潛水？大難臨頭各自飛？
衰啲講句，成班人入面最有承擔最有男子氣概就係游b

游BB

係游b唔係游bb

豬隊友都講得出，作為政治領袖你冇責任控制好你d下屬?當日佢自己講明青政全權由佢控制，到頭自己就潛水閃左去，連佢d支持者都因為佢唔係到，由支持變唔支持，根本就唔係藍絲有幾惡，係佢連基本既支持者都固唔好

下屬
人地梁天琦都話同佢地係同輩朋友
梁天琦最多都係比意見佢地
佢地做既決定係佢地自己既選擇
而梁天琦事先亦都唔知情 點阻止？
仲有你話佢潛水
但係佢出現又對成件事有咩作用先？
支持埋梁游一份？然後再一齊比人圍插？

搞清楚啲
梁天琦係統籌青年新政3區嘅選舉部署
而唔係全權控制青年新政

唔希望
佢快d死撚左去

正皮

仲未柒夠?